中國旅行團在新西蘭遇車禍六死多傷

【Now新聞台】一輛載着中國遊客的旅遊巴在新西蘭北島發生交通意外，六人死亡、多人受傷。

現場是著名旅遊城鎮羅托魯阿，警方封鎖現場調查。一輛旅遊巴失控翻側，有目擊者說當時風雨很大。

中國駐新西蘭使館指車上有25人，包括司機和導遊，其餘是遊客，大部分來自四川，事故造成六人死亡，使館已經啟動應急機制。

Good...

想捐錢

俾紐西蘭整返條路

小鳯姐話攰.JPG

好治癒

好慘呀

架旅遊巴無事呀?

哦

喜見樂聞

中國有14億人，

皇天擊殺